想問有無人聽過rainbow吸塵機

最近有人sell我屋企人，想知部機咩料

呢部機我家人買左呀
3萬蚊呀
不過用得一兩次🤦‍♂️

想知抵唔抵用，好似我屋企人都買咗

佢會上嚟免費幫你吸屋sell你買，等佢上嚟吸得5，6次先再諗買唔買
利申：屋企人試過

你D同事/朋友會不斷REFER你

傳銷

買dyson算啦

佢推銷技巧好高架
又話成功介紹到朋友會有錢分
我老母就係信左

買咗咁貴淨係用一兩次唔覺得唔抵？會唔會長開

初初會 整整下覺得垃圾 無用啦

就算買都自己上網外國買，香港代理食水好深

如果你屋企有人有濕疹/鼻敏感 幾實幾好用

其實

部機賣2萬幾
每一部有1萬蚊佣
自己參透下

直接講佢地係傳銷拉, 無謂多個受害者
另外能量水機都係

屌你老母 唔買比佢煩到我買左
唔好講乜空唔空氣潔淨
部野嘈到乜咁
點長開？
部野又大部到仆街
我見人用dyson幾開人
幾皮野
屌 撚值
推銷手段又低質

比人煩到買咗

我屋企人真係好蠢，叫咗佢hold住先都唔聽

發夢見過上黎sales都問你拎幾個親戚朋友電話

垃圾一部，仲有一間好似叫dolphin ，都係靠推銷來做生意

係幾好用 但3萬銀真心貴

琴日先上黎sales 冇買推介d fd
結果推介幾個就話我推介多d ，我冇朋友阿

推介有咩用

佢要人推介 傳銷

我意思係對你黎講